請問藍田有無月租（夜泊）

如題

搭單一問 有冇人知土瓜灣邊到有爛地泊
樓下露天都3000.....

一係過五街果邊問下
再唔係就過舊機場果度 冇其他地方架啦應該
btw 所謂爛地都唔會平

一泊兩食